［年末IQ題］答題者來年桃花運大開！！

今日係除夕，
小明想喺2017年嘅最後一日體驗哂全年嘅節日氣氛，
所以夜晚佢落左樓下茶記，嗌左年糕、粽、月餅同火雞黎食。
突然窗外落起大雨，小明即刻同伙記講唔要其中一樣嘢食。
請問係邊樣同點解 ？

第四頁開估 今次應該有機會自己開估啦掛

蟻多嬲死象

屌你老母

成班偽毒出哂街

等第四頁

炒強

今晚咁靜 睇黎要自己推到第四頁

邊隻眼見到有炒強

自推

推多推

推

火雞 因為會淋到變雞

乜撚嘢2017最後一日呀

錯 方向都錯

手殘
2016

因為小明真係跑得好快

月餅 因為唔見左個月亮

下雨天粽掛念從前

小明係室內 不嬲都睇唔到月亮

方向正確 但錯